大家係咪忘記咗有“意外”呢個字眼

點解大家成日要將一件事嘅責任推哂比一方嘅人，但明明件事真係意外？
就好似早幾日個19歲女仔暈咗跌出馬路俾小巴車到， 老實講呢啲咪意外囉，你估個女仔又好想暈係街嘅, 所以屋企人成日都話等過馬路企入啲，避免有意外,但大家就不斷話個女仔呢樣嗰樣
大家仲記得意外呢個term嗎？

搶道德高地係香港人的核心價值

你估我好想係窮人

可能你都係個意外…